(有GIF有透)睇海賊王東海篇又喊左幾次,重拾當年觀看的感動

magnet:?xt=urn:btih:FFJA5LFXKRYXD7OK7XLNWLRB5CQQ6PQH

紅髮斷手,喊一次
古依娜死,喊一次
卓洛被鷹眼打敗,喊一次
烏索普要延續自己的大話獨力阻止海賊,喊一次
山治知道哲夫畀曬D食物佢,喊一次
山治離開前向哲夫下跪,喊一次
貝瑪爾犧牲自己,喊一次
娜美用刀插自己手臂,喊一次

好滾動,海賊王世界第一

似係鷹眼平時用來切生果的小刀

第一個出場的七武海,卓洛越級挑戰

叫得卓洛做久違的強者,果時已經勁過好多人

邊度有得睇

黑貓船長的武器好似戰國BASARA伊達政宗的武器

其實成日打完之後有無送敵人去海軍度拎懸賞

呀金的武器好少見

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

諗起金庸射鵰英雄傳入面的軟蝟甲

去到救艾斯 開始無左初頭個情緒
最鍾意空島

呢招好正,但已經好耐無用過

呢個出動畫面好型

當年睇4:3舊版,新版重製除左16:9,打鬥位仲好流暢

好多位都刪左,故事節奏更明快,例如迷路、路飛溺水果段

紅髪都好喊

當年阿朗係一個幾恐怖的強者
今日睇返有D唏噓,"兩年後"的路飛已經識武裝色霸氣同四檔,應該足以秒殺昔日的強敵

完,多謝收看

DMHY

說話我以為自己記錯,我一直記得哲夫係食左自己隻腳,但動畫係響海底被D野卡住被迫切左
原來係動畫版改左

肯定古依娜假死，遲d實出佢

特登熄霸氣斷手換一個未來好感動

雖然我認同東海篇係感動

但紅髮斷手，站係漫畫角度，好似係第一話 好少可睇一套"新"漫畫既第一話就感動，因為對角色感情未深

Ching ho ball

有人話佢係畀革命軍伊萬科夫帶走左,將佢變做男仔